
Смоки Мо и Шаали Сан — караты темпа.
Бомба всем постам, всем постам.
Всем по местам. Вот они — караты темпа.
Бомба всем постам, всем постам.
Эй, старина Шаали, как ты Видишь, судьба свела,
Переплела серые тона в масть гобеленовым коврам.
Богам угодны простолюдины,
Значит, наши пути неисповедимы даже.
Вот как, Смоки Мо мулячит репортажи из центральных блоков,
Где тысячи скуренных воронов,
Срущих на мытые стёкла мальчика Димы.
Железная рука как-то ломает идолов из глины.
Получай свою порцию проклятой лиры.
Ты ждал от Смоки кислой мимики Теперь со мной Секира,
Чтобы фаршировать мозги бегущим из Династии.
Э, yo, респект юго-восточным, всему северу —
Криплению, Стручу, Крэку жму руку.
Всем тем, кто со мной курил и передавал кумар по кругу.
Дух мой, видишь, мы с миром, с богом.
Прихватив позитива, как-то кричим припевы хором.
Берите папиры, сеньоры, через барьеры, потеряв оперение.
Крепкие слова будут стоять до конца.
Это, как в тайском боксе, до последнего стоят тайцы.
Утром улетают вороны, обещая вернуться.
В когтях петарды, которые взорвутся.
Весь потенциал, которым мы обладаем,
Минимум на пару лет, а точнее — неисчерпаем.
Камнем брось в меня, если отступлюсь от слов.
Смоки Мо с Шаали, я наломаю дров.
Неиспорченная кровь звёздной популяции
Доминирует во всём, к чему не прикасается.
Последняя инстанция по месту действа,
Глас толпы, вердикт высшего судейства.
Чествуй или проклинай — знаменатель равен.
Как были, так и есть исключением из правил.
Младший, старший на марше, фурор, эффект,
Ополчение бьёт, зрелище рвёт и мечет во след
Несущим всю ярость праведного гнева в стиле.
Не ведаю усталости, как сталь, что прошла горнила.
Шаали Секира, не наступи на мины.
Тыловые крысы нам показывают спины.
Идолов из глины рушит железная рука.
Рифма, как гравировка по лезвию клинка.
Смоки Мо и Шаали Сан — караты темпа.
Бомба всем постам, всем постам.
Всем по местам. Вот они — караты темпа.
Бомба всем постам, всем постам.
Оценивал как-то в каратах темпы,
Не пытался перехитрить карму в карты.
Позитив панды, на платке кровь, помада,
Ведь за плюшем закрылась непредсказуемость медведя.
Айда со мной, это же путь, сотри в себе грани,
Плюй на сроки, что ставят люди в майках с нулями.
Можешь слить музыку, но всё равно на месте
Куплет Некого Мо и привкус пресный.
Кулак железный. Шаали.
Как насядут, так и слезут рикошетом от брони.
По ком, ребята, проводы, дифирамбы эти скорбные
В землю не зарытых быстро качества природные.
Запотели линзы — к окулисту срочно.
Любит Секира точность на ставках очных
В каналах сточных мели, мараться с теми,
Что залажали. А, как известно, — сосок щемят.
Смоки Мо и Шаали Сан — караты темпа.
Бомба всем постам, всем постам.
Всем по местам. Вот они — караты темпа.
Бомба всем постам, всем постам.
Смоки Мо и Шаали Сан — караты темпа.
Бомба всем постам, всем постам.
Всем по местам. Вот они — караты темпа.
Бомба всем постам.
